講下你地邊隻股票蝕得最多錢

我先
中國中車
蝕左5萬 而家重坐緊

8399
$15000->under1000 拆到連一手股份都唔夠

3988 蝕左萬幾蚊

00084 寶光實業

股價成年都郁過

好撚慘

我都係中國中車
巴打合併個陣買落？

6886........ipo到而家

係
個陣重係舊登同一眾巴打開post 發中國夢
咩一合就直上$30呀咩咩柒柒

越秀地產，第一拖拉機加埋十幾個到

1632，兩日無左十萬

中國石油
幾日冇左五萬（仲係用媽咪戶口買 ）

巴打1632同1629都蝕住走?

買左幾多

700
215-->187

正股
漢能萬幾蚊total loss

輪果啲輸左幾萬

睇返輪同動物加加埋埋輸左成十萬

2888
$140入

中車都輸左8萬

屌你，同我一樣，不過我無左皮幾
好彩阿媽無屌我

aia無左10000 48 to 44

真定假

生命滿希望啊巴打

媽咪話學投資要交學費，跟住講句「下次小心d」就算

唔係股票, 係一隻2823 call 輸到無哂:
當年讀U時買, 點知當日收市後HR call 我比offer, 第二日即刻簽約即番intern , 個部門有insider info 所以員工有30日holding period restriction.........

唔可以簽約嗰日即放？

D人開POST淨係話自己賺幾多
搞到新手以為好易玩

佢約我8點半簽, 當時我好開心佢請我都無諗咩落定盤先嘅問題, 然後簽約個時填埋一大堆文件到我見到張investment acct statement CC consent form 先突然醒起, 咁我問一問個HR 佢話因為start date 就係今日, 放唔放得要問下compliance 點處理, 結果compliance 話唔得因為我已經係員工, 只係30days 可以由買入個日計而唔係入職日計, 但都無分別啦

屌咁on 9
Compliance

yamade yamade 搭錯車

兩隻加埋蝕左差唔多廿萬

那夜凌晨我坐上了開往地府的中國靈車

買咁多咁你起碼有一球身家

me 2 本金蝕左一半

得五十萬

睇個勢qq 可以上第一位

呢個真
日日開post 放tips 話自己賺左幾多
結果搞死班新手

睇來好多人都死左係靈車手上

漢能都應該唔少架
大時代兩大伏股

好過我
廿萬無左十萬

700

Aia 無左20000 52 to 44

我都係 。
無左30000，合併前買。

1629
Ifc 見

大家都曾經都有過一個中國夢

2628
30蚊坐到死都未返家鄉

大陸一向炒消息, 一成真就仆直

高追175

變左碎股

Aia我不斷43-44撈
5x放

2822,2823,2318正股
夾埋輸成十萬

唔好提，跟住全走唔再掂
最近先入返d電股收息算

qq

諗返起真係好癲，日日插半成都死守
跌到好賤先走
跟住仲陰乾多半年

跟住驚撚左好耐無掂，直頭睇都無再睇

Qq 同AIA 今日都係無眼睇

1818 侵哥當選買入 8.76. 而家 6.7

跌左20%

1333 ipo 入，上過十蚊無放，4蚊放晒

之後 1299 19.x 入，到29蚊諗住見好就收放晒，點知60蚊都幾乎有

same

5萬股中國高精密......
Strong Hold緊

識唔識中文
知唔知咩叫蝕？

你老母qq

27
250k

邊隻唔講啦
第一隻輸8萬
接住落另一隻再輸2萬
之後無再買過細股

HSBC(#0005) 輸8萬
煤氣 (#0003) 又8萬

漢能 輸左我半年人工

仲hold緊？

388

274蚊

邊有得走

中車今年賺左一皮

上星期買，琴日蝕緊21k
今日升左少少，蝕15k

952 輸兩皮

輸左比大戶

我197入